<resources>
    <string name="searchDevice">Поиск устройства</string>
    <string name="app_name">SmartOrbit</string>
    <string name="informationText">Справка</string>
    <string name="mainText">Главная</string>
    <string name="logoNameOne">Smart</string>
    <string name="logoNameTwo">Orbit</string>
    <string name="greeting">Приветствует Пользователя!</string>
    <string name="selectDevice">Выберите устройство:</string>
    <string name="icons">Иконка</string>
    <string name="deviceN">Название:</string>
    <string name="discleimer">SmartOrbit предоставляет удобные интеллектуальные решения для автоматизации управления устройствами в доме. Приложение предназначено только для демонстрационных целей и не предназначено для коммерческого использования. Разработчики несут ответственность за любые проблемы, которые произошли в ходе использования приложения. Используйте для радости.</string>
    <string name="deviceMod">Модель:</string>
    <string name="devicePow">Мощность:</string>
    <string name="mail">Для связи: \nEmail: IxLax@mail.ru \nEmail: Smirnovany6@gmail.com </string>
    <string name="UserLicense">Нажимая \"Зарегистрироваться\", Вы соглашаетесь с условиями \n<font color='#1C2ECD'>пользовательского соглашения</font></string>
    <string name="Map">Карта Квартиры</string>

    <string name="License">\n 1. Владелец обязуется использовать умный дом только в личных целях.\n \n
2. Владелец несет ответственность за безопасность и конфиденциальность своих учетных данных.\n \n
3. Владелец обязуется не вмешиваться в работу системы без разрешения администратора.\n \n
4. Владелец обязуется не использовать умный дом для незаконных целей.\n \n
5. Владелец обязуется следить за обновлениями программного обеспечения системы.\n \n
6. Владелец обязуется не вносить изменения в аппаратное обеспечение системы без разрешения.\n \n
7. Владелец несет ответственность за любой ущерб, вызванный неправильным использованием умного дома.\n \n
8. Владелец обязуется соблюдать законы и правила использования умного дома.\n \n
9. Владелец обязуется не разглашать информацию о системе третьим лицам без разрешения.\n \n
10. В случае нарушения пользовательского соглашения, администратор имеет право ограничить доступ к системе.</string>

    <array name="hours">
        <item>"5 мин"</item>
        <item>"10 мин"</item>
        <item>"15 мин"</item>
        <item>"20 мин"</item>
        <item>"25 мин"</item>
        <item>"30 мин"</item>
    </array>

    <array name="min">
        <item>"0 мин"</item>
        <item>"5 мин"</item>
        <item>"10 мин"</item>
        <item>"15 мин"</item>
        <item>"20 мин"</item>
        <item>"25 мин"</item>
        <item>"30 мин"</item>
        <item>"35 мин"</item>
        <item>"40 мин"</item>
        <item>"45 мин"</item>
        <item>"50 мин"</item>
        <item>"55 мин"</item>
    </array>


</resources>